[buddy]豬fd各方面排位

唱歌
Yuju>eunha>sinb>umji>yerin>sowon

跳舞
Sinb>yuju>yerin>eunha>sowon>umji

Rap
Eunha>yuju>umji>sowon>yerin>sinb

樣
Sowon>eunha>sinb>yuju>yerin>umji

身材
Sowon>eunha>yuju>umji>sinb>yerin

淫
Eunha>umji>sinb>yerin>sowon>yuju

有冇twice?

sowon得個高字何來身材